你係咪對厭我喇？

不過都明嘅

唔是的

新鮮感都真係幾重要

你夠飛左你老公啦 人地做臥底就唔要人

我唔係條八婆

唉

做咩事啊？